開心速遞 (405) -食蕉連皮上棉登

大家都…

又Key背景？

比伏比大龍生踩

cls敢收老細手機

個9成
都係幾台人姐

送水玩野

三太個scene係咪抄月光寶盒

由大龍生撤銷就唔會落大小姐面咩

初戀cafe內充滿快樂笑聲

老豆出手

安仔同大家姐

呢頭阿藤
轉頭預告又佢

呢集幾好笑
咁都可以扯到落三太到
三太啲對白動作，同埋無人島果段FF幾好笑

易安而處
羅雲芳編劇

扮野入廠
浪費床位

尊重人地叫廢青

唔通佢pt倒c
又要去...

從未有人做岩

其實換水唔難

仲做緊看更pt嘅

做埋管理員

高小姐

安重有返保安

雀屎味香水

無保安牌做保安

天光

點解唔用架要自己舉

屌你老母依個衰仔

bonnie

冇錢租架

Bonnie

笑死
請你飲茶

金城安好狗

pk仔

醫院無人 都唔襯機 執返劑

編劇依兩個月轉左黑化安
上次搬人說話
今日玩鳩老母

你份paper關咩事

雞精都直入

寫論文用手咋喎

個廣告真係驚死你唔知係廣告

咩植入式

賣左成分鐘廣告

賣到

RAP

安仔呢排頭髮電到好攣
我覺得以前好睇d

sale妹幾gfable

得1個既

一陣間被大家姐知道，肯定被大家姐玩

大小姐唔出黎笑大家姐
爭D野

記得以前笑廁所板廣告
而家似到十足十

呀輝識影分身
朝9晚6重要ot返接龍
凌晨重要返酒吧

大小姐個pk

我都覺得嘛嘛

大小姐加多腳

大小姐好扑街

朱00都係 宜家個髮型太老積

咁賣廣告

呀輝呀may同大小姐一樣
朝早返接龍 凌晨返酒吧

靚囡會柯屎架咩

930又見到大家姐

等睇on安出院pk

唔通疴M咩？

應該得少少

見足 24 個鐘

幾正，pat pat有肉地，後推啪啪啪

唔係柯彩虹🌈糖架咩

有d似黃文薏

之前仲染到好mk
邊個幫佢哋攪髮型㗎

通常都己經穿左？

做到凌晨兩點幾

等睇報仇

玩完

反cup
大家姐知道真相之後...

推佢落海

安仔今次應該好大鑊...大家姐肯定會殺咗佢

冇番工然後有當更

流放海島

啲道具金牛終於唔係歴史舊款

都話實穿煲

痴線比番錢個船家停咪得

有仇必報熊尚善

xx營？

道德礦場

比你靜修

有航拍拍得幾靚

去左邊個島拍

道德礦場，其真係安達邨上面

工錢黎

鯉魚門石礦場嚟

咁食咩

我都想知係邊

no.
鯉魚門

多謝指正

你都要比孔子個樣我睇...

鯉魚門石礦場

要拉到咁遠係咪用航拍機

妖ff

大家姐好s

第一下

wilson

抄邊套
好熟

好似係一套電影劇情

抄湯漢斯

Tomhans

鐵馬戰車

發呆

道德又會比佢走

湯漢斯呀

劫後餘生

收左工錢又唔洗做

安仔只係將啲工作group埋兩日先叫做話玩佢阿媽
但其實嗰啲的確係佢平時打幾份工要做嘅嘢wor...
唔算呃佢啦...

壽桃

peter

以為譚道德會驗收

Kimchi kimchi kimchi

飛起咗尋寶圖個阿叔

乜撚嘢kimchi

咩阿叔啊，黎彼得啊

有無名

老實講, 全劇台前幕後所有人加埋都唔及黎彼得一個

仲有人睇 屌晒你地老母

可惜好多人唔識佢

sor有嘢做，遲覆，突然覆好似有啲突兀咁

1. 好多都覺得只有外國neflix好囉唉。有啲主張港人唔係一定要撐外國劇嘅，不過佢地係盲反TVB盲撐viutv就係因為資金背景啫，因為TVB紅底viutv黃絲。本人一直都相信不要以偏概全，係，劣劇比率超高，但好劇唔係無，近年都係一年一兩套清泉，個人認為咁多年嚟tvb有10套劇有深度嘅包括開心速遞。佢哋喜歡博認同呀嘛，好多未睇過TVB好劇嗰啲全盤話TVB劇膠，好多年無睇電視好似好有型咁，個人覺得盲反係極之愚蠢嘅行為嚟，同埋要咁樣攞虛榮係好可悲可憐。

當然本人唔係盲撐tvb劇，viutv現在套教束係中上嘅，好過好多TVB攝時間小品/大製作但覺得天與地一定神過佢，但係咩婚內情嗰啲走開啦。講返外國劇，都有好多係垃圾㗎。點解一定要唔可以睇港劇? 想睇啲有港味/本港議題嘅劇喎攞共鳴，有啲唔係外國劇能夠呼應的，hktv又摺埋，viutv好劇率都好少喎，難得有開心速遞頂住。中韓台劇就好多都垃圾，有深度劇推薦俾本人啦。講返開心速遞，大致贊成引用所講，不過個人覺得未係本人覺得最有深度的TVB劇。

2. 連坐法，新聞部紅媒就要抵制劇唉。要求個個都係聖人先可以話自己係反送中嘅，上個po巴打絲打講得幾好 (之前食過m記嗰啲都唔可以係反送中? 以及就算TVB冇收入中央都會資助新聞部啦好似大公文匯咁成日免費報紙) 利申本人都追求民主自由人權三權分立透明度etc 反送中。

咁我覺得又未到全劇台前幕後咁誇張
論拍電視劇，威仔 tree根 雷公佢地三個都有份量
而講到才華或者地位呢啲，無論填詞定拍戲都應該考慮嘅

不過除左佢地之外，成套劇其他演員或者幕後未夠班相提並論，呢樣就真
黎彼得幫阿Sam填詞果陣佢地都唔知係邊
希望套劇完之前大四喜可以再出新歌

大四喜feat曹總

新大四喜
徐樂思編劇

重要係冇錢

豹叔應該有錢過譚校長?

邊個出錢先

欺凌我

呢3條又pk黎

freeride

豹叔嬲都正常喎

淋狗佢

好樣衰件衫

Terpe

你入大四喜除假髮啦

夾得好順手

著到好似pg one

點解係陳師奶

又陳師奶

壁咚

咁大疊

壁咚陳師奶

又係食屎陳師奶 邊個夠佢撈呀

咁就五萬

show錢3個人份
新黎等下先

最後一定講佢倒貼

會唔會係25萬...泡菜錢

大龍生係到都請no pay

肯定冇25萬

100萬,但唔係港紙

lm

呀龔好型

點解龔燁咁耐都剩係得愛回家做
佢造型其實唔差喎

得7000幾港幣 機票都唔夠錢買啦

dllm當人工人

落發泡膠粒箱

3個都仆街

那兒來的雲吞麵

去韓國食雲呑麵係乜事

三個指定食飯時間都唔同

使人唔使本

做阿四

洗人唔洗本

d廠景以為三條友去咗北韓

好似好凍咁

九成廿五萬韓紙啦
為左兩千蚊都冇搞咁大單

好多鹽

扮韓國又扮得幾好笑

跌落雪地都腰痛

屌

道德應該自己識起身啦

個翻譯

壽桃係咪比左廣告錢

豹叔咁孤9寒都話25萬咁少

梗係

乜撚嘢yo kimchi

個排舞師...炒左佢吧

廣告仲以為聽到堅持

牛什妹

奉俊昊

5皮野咁就冇左

乜春野萬事達

個翻譯叫咩名
幾似麻友

心口掛狗牌

條女乜名

係咪嘉亨灣條女嚟

條女幾正

負責跌

條女who

25萬won

Won

俾你估中

What's going won

正過簡兒

Whats going won

倒蝕

泡菜10萬可以買到d咩？

咪玩

加至$7000

25萬去到110萬5倍喎
邊止2千？

四個人分啊

割比你
10萬

今次變返港紙

antia 對腳

今次可能係港紙

今次真係百一萬港幣酬勞！

返工望住都唔洗做野

我都覺

今次110萬港紙

仲要湯多你一野

加咁多倍邊有可能

Why me?

有乜可能110萬港幣

李亦喬

明顥豹狗睇住黎食
1700唔做
廿萬就差唔多

個樣假到

又到番佢2個

應該again

真樣囉
你都傻傻地

原來牛雜妹

但睇圖好普通

我唔識咩牛雜妹

CG麻友

1700港幣->275000港幣
邊有人會用「加碼」嚟到形容？
不過整體上好笑就真嘅

繼續吹

個樣唔同晒

凍OT Carmen同牛什妹, 永恆的邊個

原本的大四喜係陳師奶
佢感冒失聲先搵豹加入

而家有愛回家做算好啦
起碼多曝光嗌得出佢個名先

真我龔仔

大把人想入劇組都入唔倒

某大小姐前秘書

遠親不如近鄰
呂正清編劇

大家姐

日日都生麵王

有你唔講

新順福牌子

輸哂

有錢 跟本乜都完成度啦

搞著個看更

變咗磨心

做保安 真係會上門投訴？

個個都知

咁薄

冤家住隔離都頂得順真係犀利

看更報仇

唔記得左佢地點解不和

出「有仇必報」招

咁乾淨既d垃圾

裝Cam 未知邊個lor

David爆俾人知金城武係特務

看更

呢個真
呢啲時勢，有愛回家做先係藝人勝利組
大把藝人冇工開
愛回家曝光率又高，又長做長有

一定係保安做

除左2個外賣仔
即係你啦

500蚊 夠買乜cam

對唔住媽咪

點解冇借d意打佢

肯定係保安

刻意整鬼故嚇

一定係啦

應該係個看更整鬼佢地

夜船去過夜咁開心

鬧人多垃圾

妖 嚇死人咩

個垃圾婆分分鐘冇死

反Cup招

又有手尾又係乾淨垃圾仲想點

以後唔敢扔咁多垃圾

未死就黎嚇死

dllm企係門後面用電話照自己
正常人都唔會咁

朱叔會唔會同佢兩個3p??

做到隻狗咁

check 手機啫

想睇

漏水

兩個死八婆
想做死我哋保安師咩

現實應該踢落度門到然後即走

朱叔個演員叫威廉陳

阿蟹蝦人

陳偉霆

汁汁姐

一個拉鍊咁低
一個咁...

俾我就話朱叔係A至D牌有齊的超級保安，激到準備攞支槍出來，支槍俾大家姐搶左

連間酒店都好似一樣

尋晚威廉陳一個carry

2018年3月
TVB 一次簽下五大綠葉猛將

熊尚善高柏菲組合一向不成功, 朱叔係幫到手

最後就咁話朱叔被炒, 起依個年代又政治不正確

不如三個人知錯算數, 或者佢地打7朱叔而朱叔又鬧7佢地(繼續聲稱騎牛搵馬中), 三個人面阻阻

那些討厭的人
區嘉慧編劇

超串

串你姐...

條女乜水

屌得好

呢條臭雞婷好啱做呢d角色

現實都是雞
做返自己

鄧依婷

又要準備開工了

其實xxxxx

有冇人忍撚左6美好撚耐
所以會企靚女秘書個邊

靚女真好

唔岩你地年紀架喎

竟然未有呢幅相

全公司都知

你自己都係是非精囉dllm

開工

現實中好多呢啲臭閪八婆

果堆咪又係八婆
八婆對八婆
梗係企靚果啲
果邊搵rebecca驅風咩

昔日《姊妹淘》班人

以前
我後生麻

真

兩舊屎 簡舊靚既係基本

大小姐

臭雞秘書好撚索

仲要真係臭雞款

擘阿蟹對腳

人心險惡

Ma姐講人地有心計真係特別諷刺

個樣好老喎

梗係面緊要
最多東家唔打打東家

今日同雞冇咩關係

好想做Rebecca個位
有得摸牙水條腿

認真條女當面屌鳩你
係大小姐面前又係當面屌鳩你

光明磊落 一d都唔臭雞

相反6美

條女好撚丑樣

樣靚身材正，好想屌

係未好似朱智賢話佢酒店返工咁

痴線
番工梗係打機架啦

人事部Re只對男同事有復仇心

繼續踩你

好撚正好撚淫wo

現實到

雞格

好撚噁心

今集悶到

個樣咁老
仲話自己廿幾歲後生女

大小姐咁耳條女鳩up

咪係

Rebecca 又呷醋

儲多個星期

屈人整跌野單野都唔計？

有冇人睇到扯扯地

繼anita stone
之後 依件latte
睇到扯扯地

mary發現佢啲姐妹
太霉又老
決定同latte做姐妹算

又ff reba

肯定唔係

立flag立到咁

阿嬸咁款

食開屎？

阿may 去左邊

咪係
垃圾清個啲先係後生女喎

睇倒Rebecca就唔開胃

身材上好夾

Rebecca呢啲單身嘅中女真係好煩

有冇人同我一樣 覺得呀水正過latte

順便絕交

rebe一個

係咪聽哂
討好先做fd

latte係黨姐黎?

葉碧嘉真係好撚癲

rebitchca
收皮啦

Rebecca

兩大西女人內鬥

呢集好八婆 睇唔落去了

開佢火
撞衫

公開處刑

支持latte既舉手

條女咩事

等睇Mary反cup

睇cctv

latte我企你個邊架

以為rebe拎番洗廁所水倒佢

覺 個件太雞格

秘書有冇咁大權力啦

條女好撚正呀

睇條女恰返re條八婆好撚爽喎屌
阿水做乜鳩又反水

下
Rebecca 冇屈過人？

咁MK嘅

Rebecca 唔中意屈人，好想笑

咁又唔會既 一開始屈完若水

哄咁埋都唔推開佢
一下推落個心口到

臭雞婷真係正過你既

呀水都唔係咩好人啦

latte真人叫咩名
淫撚到

大小姐鬧latte

睇外表還外表, 講性格都要客觀D嘛

Mary同Latte玩百合一定好正

有心口仔睇

你年紀有問題

所以都唔會企一邊

性格點都屌打葉碧嘉啦

叫阿蟹過去jm9

對大小姐都咁講, 又ok喎

latte rip

慘了
latte 渣都冇得剩

想當條女狗咁屌

做咩唔調去尋寶圖

又話佢做百貨部之後唔係調佢番去反而調去hr?

Rebecca 又想報仇

我都以為係

風水輪流轉

呀水個樣後生過latte
Latte塊面勁黃

雪

雪雪

阿雪

係咪阿雪？

kc又比人玩

屌你
latte原來係汁汁姐

正過Anita?

點解唔拍多啲latte 教瑜珈

下次教葉碧嘉

CLS

水>> anita >>>>>latte

會唔會係咁呀

睇完又唔覺latte有咩問題
當初rebecca為非作歹六美咪又係隻眼開隻眼閉，latte有大小姐撐腰蝦蝦霸霸，阿水自己受返都係報應啫
六美本身都係小圈子講是非串串貢嘅八婆團，扮咩正義

阿水好D

latte 當面又係屌柒你
大小姐面前都係當面屌柒你

我都覺得佢真過呀水同葉碧嘉

呀水做大小姐秘書個陣重要狐假虎威

anita 輸比呀水？

呀蟹keep得好定latte keep得差？
呀蟹都差唔多40歲

正過
條腿長過antia
又大波

點解Rebecca响廁所果下咁斯文嘅,其實佢即刻同Latte開波打交應該會幾好睇

條仆街欺善怕惡
唔係佢hr有能力搞保安 佢撚敢搞保安
依家對面個個係大小姐秘書 佢hr仔玩唔起咪扮受害者

Mary同Latte係廁所磨豆腐仲好睇

唔去討好人又真係無乜問題
但係廁所屈人撞跌條鏈真係好夾硬

咁使唔使加埋賤精

如果佢恰嘅係May就唔同講法，但恰六美最多叫一物治一物
當初Rebecca屈人又唔見阿水咁義正詞嚴

成集八婆野好難頂，咁樣俾人屈都要同人做姊妹
加返風少落去可能會好睇啲

完全唔認同兩位, 佢雙面人/講大話程度Re似乎未試過

相對來說, 佢雖然串, 但其實並無咩直接霸道的本錢, 最初在廁所阿水大可以唔9理佢, 但Re就反而極端愛恨分明的霸道

又真係有啲欺善怕惡,照計咁樣俾人劃花件衫多數會即刻還拖,最多打完先嚟後悔

又係喎,呢啲八婆嘢點可以冇佢份

姣龔燁, 俾龔燁拆穿

你地仲係度討論d垃圾劇情

老實講阿水都係keep得麻麻地...

如果之後latte遇到anita會點？

有個idea
佐治回憶起英國讀醫時的事，有個好似約翰遜咁的教授，兩人頭髮鬥亂

網上非常盜
呂正清編劇

靚母雪

咁樣食

阿雪做痴女

淫雪淫雪

咁多小學雞

如果係Jenny時代佢同雪雪爭阿John就正喇

d死人預告

KC

IG落愛回家廣告？

都唔知有咩好玩

伸利樣衰冇朋友毒丁

唔係，係入咗字典

阿雪黎？

律師...

係

舅父又要柒了

Icy餵

食廁紙

Icy

真係客人黎架喎

雪應該已經識john

朱朱

又廣告

穿硬煲

縱火cls

鐘面陳：火警有可疑

幾百張相
重用都唔知啦

又開個新女acc

bigbig

擺錯ac

遲早sd錯

玩番轉頭

邊忽性感
回收咪得

好柒

試試直接用雪雪張相都可能得啦

點解我又覺得似林鄭

對面個個都用假相？

好撚柒呀KC

牙John咸濕是常識吧

係咪d msg
一式兩用
一個同icy講
一個同阿雪講

相照影，片照拍

KC同John條線真係好頂癮

係咪john到左

咁就好性感

邊到白馬王子

個張相本身係咪阿雪

John Jed

呢個打扮對於孫慧雪嚟講係密實咗

我一陣番黎..........唔要見到你兩個

唔要見到未簽約囉，唔係賴死唔走

John賺咗啦

頭先點解唔鎖係房4p?

好想屌

pk同地雷簽

撚狗咁撚

john同個假ac傾

好浮誇

我覺得阿john知係KC

個把女人聲邊個嚟

裸聊

以為老屈爆機密

雪雪配對白

Send番俾阿雪睇咪得

熟晒個傻仔啦
鑊鑊賴野轉頭就覆桌

嘩屌有無下集㗎

John

今集劇情唔多掂

最好Keep住食雪雪，好似以前同Jenny咁

係咪政府科水叫人留意網絡騙案

CLS子單

大家姐又玩人

大家姐3p

心領神會 以婷一黎就有睇

我媽咪好多人追！
許世軒編劇

佢哋咁近咁大聲話借細佬過橋個保安聽唔到？

會唔會咁樣跌

子雙同Tommy好慘

Boxing day到而家都有續集

王小虎眉

隻秋囉

子丹 tony係咪有人格分裂咗個阿哥出黎

平時大大聲 宜家就笠哂水

得罪大家姐RAP

射完唔望

重點唔係大家姐點, 係兩兄弟同時出現俾人知道真係有大哥

又扮嘢

契細佬

綠衫短裙女正呀

淋濕件衫透d字好正

咁多集之前既舊片都搵得返出黎

好耐無見傻強

引用舊片

右面貪錢咁

傻強

係咪會3p????

點解唔係接受其中一個？兩條友傾掂數同大家姐玩3p咁開心

又呢兩招

魚眼

兩個fd到可以一齊追

ちょっと待てください

收兵大法

咁都有bonnie

阿藤個死人樣

做兵

正
就咁攞部nb係房

教仔 屌

拆境

安仔整爛野

我係你個仔緊係要插

好M

on安: 即係想我死心？

bonnie對淫波壓落安仔度

好好笑

好多人追

除咗大小姐之外冇人治到大家姐

枝甜筒

下次搵個有戀母癖嘅治返大家姐

攞黎睇

阿媽教仔女

安仔戀母

this is
3p

阿壯轉得咁快

竟然有同場

阿藤個樣🤦‍♂️

2+2+1

霸天咁有氣勢

龍霸天

安仔記憶深處應該有好多鬼佬同媽咪

俗
龍飛立就好喇

霸你

今日港台一台播緊「雷公」專訪

代言人魔咒
劉偉傑編劇

different撚士

成口一滴•滴…雞精

好心震機

今次個直入式廣告幾好
拉wide睇唔出

是但簡得罪一面

絕對不能同意更多.jpg

圍威喂自己人做晒

全部冇樣

媽呀

其實我睇緊乜

借錢緊要還

串成龍，代言親都執

唔show樣

你自己起度水易財務借左錢咋掛

別給中介付錢

3太自己倒自己米

咁樣出黎爆唔驚比人打

雞骨真材實料

現實有錢佬一早捉左頭先個幾條八婆
然後rip

sten周

又搞著3子

咁可以第3個人架麻

大龍生唔俾三太做代言人

冇睇一排 原來呀工已經變左短髮

就算唔係Terry都唔會係你

蘇民峰+杜如風蘇如風

金吊桶被炒

terry都唔比叫

手字幾醜

改咗名都打番原形

會唔會黑化

亂叫

terry都叫舊名

dllm可以咁樣既咩

扣人工癡撚線

咁多畫
點簽

罰抄簽名

anita對腳

低層次反派名

Terry好耐無show肌肉, 不如真係致敬一代cult片力王啦

龍霸天力王

4煲藥駛唔駛咁多

就嚟反Cup

以為踢爆收錢唱terry

邊會踢爆架

力王龍霸天

咁間財務公司係未度水易, 收唔到條數執埋

又出番通告

金吊桶被滅絕

風少咁串

龍咁

做雞

三太真係好搞笑

3太做雞

岩你地

正宗推老婆出來做雞

大龍生仆街到

三太係雞

隻雞單眼仔

落力賣滴雞精

on安有家教..........

咁係嘅
咩家務都要做

係咪抽成龍水

三太真係好鬼好笑又夠搶鏡

三大扮雞

真Terpe嫂上流行經典, 客串佢前妻啦

Who

圈外素人

熊家好家教
羅雲芳編劇

安仔黐得多譚道德

cls咁實有人會坐後座架啦咁多人

唔好車人啦好心又要諗人當自己司機

又上熊家

譚道德any comment?

岳舍監幾時介入譚氏夫婦?

屎坑撞地球

參觀女女間房

邊有咁易壞

開衣櫃睇阿蟹 d bra

直接偷啦

閂雪櫃應該係常識

抽氣扇應該豹哥都一樣

唔貪小便宜

攞還攞

唔係貪小便宜

呢d叫手尾

冇社交禮儀

係咪有睇過伍仔條片？
VW撞法拉利 車主竟是鍾培生？香港Youtube界車神你唔會估到係佢？一人N個HIHI乘客的行為？

公筷呢

又抺黑年青人

抹黑唔守禮儀嘅人

幾好笑

茶都唔識飲 匡智出黎

應該係呢張

呢啲基本嚟⋯唔識就話抹黑

小學生咁

呢三隻野一定出事

以前係佢3個
變左新3個做呢d

佢哋三個未落莊咩

下半part係咪廢老根唔識西方禮儀教錯曬

咁佢地都讀緊大學 我覺得會隨便入人地房 好似有d 誇

面油無端端做乜要睇阿水個衣櫃,係咪想偷阿水啲底褲絲襪

即係點佢地做工人啦

又賣

李超人商鋪賀禮

去人地屋企鬼知點煲茶比你呀

佢教嘅嘢我中學已經識

沖茶招呼客人就真

陣間幫舍監收埋底衫褲

毒丁做番自己
柄埋一二角

預告

屌你咁多廣告

仲大過劏房

又賣廣告 on99

頭皮咁樣鞠躬 頭皮跌曬落地下就真係好冇家教

神既考驗

啊婆底褲

編劇

點樣可以插錯電制

白色衫條友塊面多面油定點發撚晒光

高耗電量電器，唔插獨立插座，插萬能插蘇

阿壯係度玩

幫佢地食飯

食盡佢之後閃人

直播出洋相

out fo咁個電話

回禮利是

咁樣3封既咩

今晚都係三「封」

屈佢長輩請定閃人

竟然唔比10蚊紙

廢老

過咗海都見到陳師奶

買曬

屌你老母熊樹根教細睇緊電視嘅細路仔！

安仔好靚仔

玩氧氣罩

唔搵之前選美果班客串??

咁冇喱頭
做乜嘢一開頭安仔佢哋會咗舍監㗎車？

飛機上的黑名單
蕭國華編劇

抽飛雞水

terry

用人個頭做腳架

又搞著阿蟹

大小姐比人淋水無得還拖

做腳架好過做豬

Kingkong門色情女作家

還左拖啦篤左人

不知不覺，畢知畢國

畢知畢國

垃圾飛雞

以為一開門又對望

著到成封利是咁

空難航空

乜你咁bad taste架，著到成封利是咁

如果撞親
我燒過部你🙂

3E

上機
坐埋一二角訓覺
等落機

搞掂

諗起龔燁航空

乜都冇得食

阿水 空姐服咁短 點忍呀

阿蟹

Captain Speaking都有

轉頭先

阿may幾正

好煩

玩嘢真係

又要迫人打丁了

困佢兩個坐一行咪冇事囉，成程鬧交鬧到落機

會唔會有嗰幾隻馬騮真機師客串

點解3e條裙長咁多

抱歉，不小心按錯負皮

有冇空姐番號

呢個上半場算幾好笑

雙大打架

笑死
開左太平門 班友啲反應笑死
熊家好笑啲

屌，又吳幸美

即係同你地同機囉

頂你東張有冇咁有錢上埋機

派垃圾書搵鬼要

又賄賂

係咪又係個個空姐

dllm咁又煩死人
點都入

好有東張西望加鹽加醋feel

執番個炸彈

不要忘記言少導演

掉位

大小姐咁窮坐經濟倉

贏了

正

好似甩牙咁

前後都可以搞到人

點解大小姐要坐ECON

慌張玩嘢

又話言少幾有錢 未又係做cheap 位

有錢人唔坐頭等？有冇咁on9

仲敢訓

唔係坐頭等

勒死佢

2個淨係公數起碼都商務

屌你好想比謄麗明勒死呀

言少問埋幸美有無興趣去別墅啦

串鄭中基？

玩咁大

大少又坐經濟
大小姐又係
bug曬

劫機

致敬 鄭中基？

似啦

北韓好似冇頭等機

邊有可能搵兩個阿嬸做飛雞

今集玩到咁癲

扑暈條友咪得

蕭編劇

真係囡著空姐服 都立刻變淫

空蘭航空公司

專業

on9

會死架喎打頭

言少咁有錢要坐Economic?
Premium Econ都唔夠錢畀？

好想比佢2個sm

棍棍扑頭
命都無

今集ok

所以要家長指引

又唔好笑 又on9 又唔合理

冇篤魂精

點解飛機上仲有空姐服

點解冇3p

幫垃圾飛雞洗白

又幫人平反

死差佬都未打死過人啦

9up, 明明咁靚

今集好低質

差唔多既件衫

不嬲都係睇d女就算

再搭多次

今集高質

好似篤左下

冰凍jj

急凍丁

言少都無上榜, 証明有好多飛雞撐佢?

有stone著低胸就話姐

今集係咪講鄭中基

有$$$$$仔

咁多人唔方便
私底下邊隻飛雞會唔受

想嫁入豪門

雙大好似話出黎玩互相尊重

見到上半場幾好笑，以為呢集ok
點知下半場炒曬車

大小姐和言少坐economy、言少入到駕駛艙、無啦啦任由兩個乘客扮空客、言少雙大三條友眾目睽睽用電筒打人但冇事
任何一個point都唔合理到極點
成集即刻弱智化，完全唔掂

你仲係度長篇大論講d 弱智劇情
cctvb係咁上下啦

正撚到

臨尾各有各打好似冇乜特別,應該叫大家姐捉實言少個頭俾大小姐係咁篤
有時覺得呢啲劇情有埋Jenny嘅話應該會好睇啲...

成名與夢想的決擇
戴慧文編劇

周嘉洛

邊個周嘉洛
超級巨聲

搵你細佬喎

果集痴撚線竟然有下集

icy

又搞狗人

Terry副body好正

仲可以加速

Terry好勁

ICY

楊盼盼以前好勁？

接套鋼絲戲咪得

歡樂...

terry既人設係咪森川葵？

演員
但原來係玩咩都得既天才

自然反應有野飛落身
都會撥架啦

尾句fail

terry

如果tvb真係咁緊貼潮流，就神了

尾30秒都係鐘意拍戲
去拍番

咁快就半年

發夢？

d fans

又發夢

咪講咗演戲係為爸爸

食番幾個fans先

死人kc

著到咁凍咁

點解張床隔離有個鳥頭標本

jm9

點解一個有錢仔間房可以咁細

無錢道

點解仲係咁窮既

到底係咪夢

舅父對住佢都可以讚先係演技最好果個

東成西就

發夢啦

佢老臨又唔係主角
一路走鋼線一路拍戲唔得咩

件褸幾靚咁

笑死

呢集

魚肉腸

小學雞寫文

3/2

「我的夢想」

發夢end真係好老土

你行到成名先講

又要趕人一個人

舅父要走？

跟住個比賽terry衰咗

吓 諗住踢走terry?

作文你試下最尾寫係發夢

KC Terry真係真愛

太天真
唔係黑化
terry 本質就係垃圾

kc帶黑地拍劇咁重本

無事
愛回家鐵膽之一

邊到仔

挑，以為安排佢離開劇組添

軒仔咁老

Wa diu 軒仔咁老

已成condom

愛的逼夾

頂你趕人走

佢個額頭咩事

Terry比人用完即棄

呢度無你嘅事
Condom

軒仔同棒棒姐有冇扑過野？

經歷唔到人生
d戲都係咁屎

Terry呢段獨白 一直演自己

無聊到

果然係校園大英雄作者

仲以為Terry經歷完變醒目terry

打自己友

真人戴志偉

Terry話要去美國半年果下，我真係以為連佢都要調出劇組，驚左一驚

未睇, 係未去搵阿清

係喎 你唔講都唔記得阿清去左美國

今集Terry 經過古裝街仲見倒上次韓國啲景

咁都good take

呷醋外父
區嘉慧編劇

飲野就是但啦

以雙敵眾

同龍虎武師打...

等睇拖500條友黎

阿姐咁串
聽日唔駛番工

炒薯絲

車厘子對鰻魚

跟住一條友都唔識

收聲算啦

有冇車厘子 對 曼魚cap圖？

幾廿歲人好似女人咁

死阿狗

阿狗文傑

悶到訓左
都唔知有咩好睇

垃圾

如果車九對曼狗就

做咩唔係用阿狗入劇

你真係100分

搵埋dickson入黎呀嘛

有了

阿癲奴

tko

西九龍站取景

小住走

你搞乜啊豬西.jpg

朱西…

朱0又係到

越搞越亂

on安

呷男人醋

相撲

我夾佢個女咪得

叉燒大廈